University of Essex international relations 好唔好?

親戚問我話比唔比佢個女讀

有埋個integrated master

見佢research特別politics都ok，不過綜合個reputation就一般般

Lm

你都打算去？

Essex人傑地靈 係幾舒服嘅 可惜大學唔出名 學術界成就都一般般 返到嚟香港都唔知可以做乜 去英國人哋又唔會俾你啲新移民impress到 所以幾雞肋

uk international relations好
essex不了 太雞

見佢哩科個ranking 都唔錯，全球都有頭40

當然其他科目就不敢恭維

??

Essex social sciences科都出名好
特別係sociology/poltics
不過有更好offer既就去其他學校

佢地趕住走，報closing 無乜其他選擇了。

本身佢讀緊中大，雖然我都知其他方面essex都幾雞，不過政治好似唔錯咁

本身中大既
可以去更加好既學校
但你急著走人既
有essex 就唔差啦

Essex 整體未必咁出名
但讀 Political Science, esp on 英國政治/憲法/歐洲關係都好強勁
算係老牌勁 Dept (好多英國政治學嘅 longitudinal studies 都係 70年代由 essex 開始攪)
IR 唔熟, 但同一個 dept 差唔得去邊
如果讀上去, 諗入 Grad school, 又諗喺英國嘅
UG Essex 讀我又覺得無乜所謂
因為呢個 dept 差極都係 top
如果讀落水準須真係好差, 咁相對應該易拎 1st hons, 英國好多時認 hon 唔認人
如果讀落好嘅, 賺咗

essex人傑地靈 係一個讀書嘅好地方
當年我有lancaster offer 最好揀左essex 讀ppe
最後攞1st
雖然番到黎香港搵嘅錢同中學畢業嘅工差唔多
但都冇後悔 因為essex嘅lecturer同prof真係好好 特別係tom quinn 呢到讀politics真係唔錯 research都ok
同埋住又舒服
weekend要玩又可以搭45分鐘車落ldn

想問下你做緊乜工，有冇考慮過讀master

think tank做research 黎緊會讀jd